{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000078",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 엠스테이 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは15:00以降に可能です。- チェックアウトは11:00以前にお願いします。 - プレジデンシャル スイートルームでは、ワールプールはご利用いただけません。 - 朝食は漢拏山レストランで07:00から09:30までご利用いただけます。 - 朝食の利用料金は大人12,900ウォン、小人11,900ウォンです。 - ルーフトッププールは7月1日から8月31日までご利用いただけます。 - 営業時間は10時から20時までです。 - プールの利用料金は大人10,000ウォン、小児8,000ウォンです。 - フィットネスセンターはコロナにより一時中断されました。 - 地下タワー駐車場は00:00から07:00まで入出庫が不可能で、乗用車はご利用いただけます。 - SUV、大型セダン、電気自動車は地上駐車場をご利用ください。 - アランチョウル通り公営駐車場は週末と平日18:00から09:00まで無料で、その他の時間帯は有料です。- 海外国籍のお客様は送金先の口座がない場合は現金でのお支払いのみ可能です。 - 無料Wi-Fiを提供します。 - 追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 - 入室およびご利用案内はフロントにて承っております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までに行わなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "プレジデンシャル スイートルームではワールプールを利用することができますか？",
            "answer": "プレジデンシャル スイートルームではワールプールはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで利用することができますか？",
            "answer": "朝食は漢拏山レストランで07:00から09:30までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食の利用料金は大人12,900ウォン、小人11,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ルーフトッププールはいつ利用できますか？",
            "answer": "ルーフトッププールは7月1日から8月31日までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ルーフトッププールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ルーフトッププールの営業時間は10時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "ルーフトッププールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ルーフトッププールの利用料金は大人10,000ウォン、小児8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターは利用できますか？",
            "answer": "フィットネスセンターはコロナにより一時中断されました。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "地下タワー駐車場は00:00から07:00まで入出庫が不可能で、乗用車はご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どの車両が地下タワー駐車場を利用できますか？",
            "answer": "SUV、大型セダン、電気自動車は地上駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "アランチョウル通り公営駐車場はどの時間帯で無料ですか？",
            "answer": "アランチョウル通り公営駐車場は週末と平日18:00から09:00まで無料で、その他の時間帯は有料です。"
        },
        {
            "question": "海外国籍のお客様はどのような支払い方法が利用できますか？",
            "answer": "海外国籍のお客様は送金先の口座がない場合は現金でのお支払いのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiを提供します。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室および利用案内はどこで受け付けていますか？",
            "answer": "入室およびご利用案内はフロントにて承っております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 632
    }
}